慮偉聰係咪睇tvb睇到傻撚左

有遊行人士跌左落地，一班警犬圍過去照打，係咪失去常性？

佢唔敢開rthk同立場睇